球迷望陳曉明踼走金判坤教港隊 曉明sir: 希望有呢一日

放風了

respect

kimout